立法之時就是三峽潰壩之時

［71前夕重開求幫推］全民報哨

冇事既

三峽穩如泰山

係就快唔好下個禮拜

三峽大壩大而不倒

三峽大壩固若金湯可抵禦千年一遇洪水

希望中共有報應